乜撚野叫好人好姐就唔會被人玩？

好撚多on9仔話好人好姐點會被人拎相玩
個logic同藍絲撐朱經緯一樣
真係on9到震

有野就講啦

隨手開張圖就話ptgf

根本依度 D 花生友 就係 以前小學中學鍾意圍威喂欺淩同學既人嚟

成班死垃圾
謠言止於智者
睇黎班友真係無腦

好多連登仔書都冇點讀過咁，打D野同思想完全無邏輯可言，唔係話幫D PTGF，但見到佢地D言論真係覺得呢到質素低到不得了

呢類人真係On9到爆，成日以為質疑佢地D人一定同PTGF有關係咁